張曦雯入票認購LP10

張曦雯入票認購LP10 (18:21)
文章日期：2021年1月17日

近年多名電視藝人入市認購將軍澳一帶新盤，南豐、港鐵(0066)合作發展的日出康城LP10，收票以來市場反應應理想，就連無線電視女藝人張曦雯，今日亦有到達項目位於九龍灣啟匯的示範單位參觀，據悉亦有入票，希望認購單位。

翻版ada

做鄰居可以日日偷望
有露台浪底衫褲

窮撚連登仔係咪又要笑人地住垃圾城?

可能買來收租 再租第2度

佢住緊海天峰